（必睇）搞笑鬼佬去中國

第一集

笑到傻

係咁踩大陸

Harry Wong

最後果下笑死

笑到痴線,呢個英國佬真係好撚幽默

學功夫果part,枝針插左落個攝影師到

hi harry

Harry

留明

Lm

好想睇佢黎香港
btw樓主個名有乜好笑?

這部影片含有Little Dot Studios的版權內容，版權擁有者已經因為版權因素在您的國家/地區封鎖此影片。

如有不便敬請見諒。

幾好笑

Karl Pilkington 套an idiot abroad其實有好耐
佢哪on9 雖然假但係有好多基層英國人都係咁
係d on9崇洋港男女先以為鬼佬都好open眼光闊

想知條友真心定假膠